今日九三罷工,一個熱門post都冇

你地連登仔搞咩,下午添馬有集會冇人講
今日罷工又冇人講
全部返哂工喇?

推

乜都唔做只會坐以待斃

說好的和理非集氣->死線->升級,全部冇哂

已經輸左

輸你老母啊

就算和理非都好,多人罷工去添馬都可以係表態,返哂工即係咩意思?
你覺得唔關你事囉

我頂你個肺,我罷左工,開連登,一個九三post都冇,我以為入左平行時空

罷工呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!衝你唔敢衝,返少日工你又驚,點樣打大佬對付共產黨呀

罷工呀!!!!!!

罷工！

連登9up就叻

交人呀,罷工呀

.

Push

無公營機構連續性罷根本無威脅
而事實香港根本唔會發生到呢個情況
奴性重
仲有好老實講主流唔係連登思想

屌你老母，之前都講過討論有無死人單野同錄音單野最好各自用一個post傾，希望咁樣熱門會有啲行動post啦，點撚知一起身一個行動post都無。仲要你入去啲討論post叫佢地focus今日罷工都無人理你。唉

香港人唔好咁撚被動啦,唔好有人做你先做啦,你可以自己做先架

1997-2002，負資產八萬五，數碼港，教改 。
2002，董建華連任。
2003，被隱瞞的沙士。
2003，基本法二十三條。
2004，自由行，水客問題。
2005，領匯上市。
2007，皇后碼頭事件。
2010，高鐵撥款，由669億超支至900億元。
2011，修改議事規則，議會聲音被滅。
2012，硬推國民洗腦科。
2013，香港電視攞唔到牌照。
2014，版權修訂條例草案（網絡廿三條）。
2014，「袋住先」篩選普選。
2014，新界東北撥款，暫時335億。
2015，啟晴邨鉛水事件，不了了之。
2015，銅鑼灣書局事件，不了了之。
2015，三跑填海，由原本550億超支到預計1415億元，仍未完成。
2016，6名民選議員被褫奪資格。。
2016，港珠澳大橋撥款，由原本762億超支到1177億元。
2017，硬推國歌法。
2018，割地兩檢。
2018，飛沙風中線沉降，不了了之。
2018，山竹「安全渡過」論。
2018，馬凱不獲簽證。。
2018，被隱瞞非洲豬瘟疫情。
2018，天價硬推明日大嶼。
2018， 觀塘音樂噴泉5000萬。
2018，屯門河上長86米的行人天橋1.34億。
2019，硬推修訂逃犯條例 及 警察使用過度武力。
2019，中環海濱送中。
2019，監控燈柱，即將推出社會信用體制，中國全面控制香港人。一國兩制名存實亡。
2019，7月21日警黑勾結，元朗港鐵白衣黑社會恐怖傷人，無法無天。
2019，7月21日警權暴力，未有警示濫發橡膠子彈。

2019黑警罪行回帶：
- 少女被射眼致盲
- 教師被射眼視力永久受損
- 元朗故意縱容白衣人恐襲，無差別毆打襲擊市民
- 使用過期催淚彈攻擊示威者，形同化武
- 向老人院、民居、未疏散市民之街道放催淚彈，無差別攻擊市民
- 葵芳地鐡站內射催淚彈
- 太古地鐡站內，於少於兩米距離用布袋龬珠彈及使用胡椒槍射擊市民，並於追捕期間推市民落電梯
- 以橡膠子彈、布袋龬珠彈及塑膠彈等致命武器射頭
- 以警棍扑頭
- 扯下少女條褲令她走光
- 暴力襲擊女途人並施以性暴力
- 毆打記者
- 槍擊記者
- 拘捕救護員及記者
- 襲擊救護員
- 掩護打人黑社會及大陸人離開
- 假扮示威者挑釁事端
- 插贓嫁禍於示威者
- 濫用私刑，使用過份武力拘捕示威者
-八月五號於深水埗多次在沒有示威者的情況底下不停向民居發射催淚彈， 令到不少街坊市民貓狗都受到毒煙禍害， 甚至將催淚彈發射到食肆店鋪入面

2019 - 白色恐怖 ，港龍，國泰， 匯豐， 港鐵 染紅

2019 - 中國中央銀行 粗暴手段換走香港外匯儲備4000億美金

手動轉。勿忘香港政府係點對香港人。

Pish

我罷工唔係為左做鍵盤戰士架,你老尾,93乜野post都冇想點先

個個放軟哂手腳做咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

個個都諗著等美國過人權法就叫嬴?

keep noise ar!!!!

你地連登仔係咪麻木左呀

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

推 今日我去！

添馬！

推呀，順便冇cash去埋匯豐櫃位拎

我同你地講,和理非定勇武都好,大家都係行動派,要有國際關注要繼續聚到士氣就要有行動,呢兩日罷工罷到咁撚樣係好傷士氣

行動冇人講,全部spin哂去d陰謀論,林鄭條臭閪段錄音,4點鐘狗會

兩日三罷變正常返公

9月8日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (最好揮埋國旗)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

同感
碌極都冇人講今日罷工

Sorry罷左工 岩岩訓醒

今日見

推
btw今日添馬定遮打定兩邊都有

添馬有不反對,遮打我真係唔知,資訊好少

我好似個白痴仔咁係到鳩推

尋日罷左 今日罷唔到 大家加油

推上熱門呀

今日第二日罷
幫推，唔好放棄

陣間見

唔好話罷工
罷學都做唔到啦
見住大學個個返學嘻嘻哈哈
晒氣

唔好放軟手腳等人做等外國救呀

推呀 今日三罷

你呢d濕鳩放灰失敗撚出少句聲啦

我罷埋你果份

添馬見

好感慨
但係黑警咁撚黑 真係要審慎部署下點樣做
我地需要多啲討論啊各位唔好放棄唔好灰心

推，熱門post一個罷工既都無

推上熱門

因為班洗版狗每個POST都洗一次
咁舊POST咪不停跌囉
新POST係咁推
正確做法係推集中POST
而唔係狗屎垃圾POST都入去洗一次版
然後又不停開POST問點解熱門冇活動POST

2點半 添馬公園要人！！！

工唔罷
鐵唔圍
香港人搞咩

推93 post

Push d post 奇少

置頂啊

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

其實罷工雖然睇嚟唔太成功，但係有幾點我想講下：

1、罷工完全符合Be Water嘅宗旨，千祈唔好有所謂苦行主義/教條主義嘅出現，否則個運動就會淪為日本赤軍嘅下場（勇武派請特別注意呢點）；
2、中共而家要不斷制造混亂畫面去抹黑整個運動，為之後嘅鎮壓（任何形式）儲子彈，所以831同901係特別亂（只係好可惜佢哋攪過龍整咗單太子站事件出嚟，結果適得其反，攪慶哂全港市民）。罷工效果唔好反而突顯咗香港市民嘅高質素（相較於上海Costco嚟講，邊度似暴亂多啲，文宣記得煲大呢個強烈對比）；
3、而家嘅重點係放喺罷課嗰度，讓全世界知道就算係開咗學運動都會繼續，唔會因為政府鎮壓而退縮，呢個信息好重要；
4、大家可以繼續海外串連，攪下星期一美國國會復會，所以908去美國領事館集會係可以；
5、最後大家都應該要諗下點樣同中共「做大壽」。

長篇大論都唔知你講乜野
我睇到既問題係而家民意係哂我地到,但我地唔知要做乜野
我地有手好牌但係唔撚識打

今日係三罷呀,點解個重點淨係去左罷課到呀
大人唔罷工,淨係靠班學生去罷呀

你講嘅正常吖，冇大台好多時就會咁㗎，大家咪當休養生息幾日，消化下呢幾日啲事情，重整旗鼓，為下一浪做準備囉。長命賽唔使咁心急喎。

而家唔係長期作戰呀,唔行動一停就肯定會收皮,共狗有死線,我地其實都有死線架,長得濟,個個都麻木哂,習慣哂,就冇人會再出架喇

星期六 機場見 星期日 美領見 認同請分享！！！

罷工

push